{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 팜트리빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、いくつかの事項をお知らせします。 2泊以上利用可能で、1泊予約をした場合はキャンセルとなります。 パーティーや撮影のための予約は不可能であり、静かな住宅街に位置しているため、近所の方々に騒音による不便を与えないよう注意しなければなりません。 外出時はエアコンを消してください。 過熱により故障した場合、最大10日まで修理にかかる可能性があります。 客室内では電子タバコを含む禁煙であり、火災が発生する可能性のある行動は控えてください。 ペットは同伴できず、ラップトップやコンピュータは提供されません。 予約時の人数に合わせて予約していただき、子供や幼児が同伴する場合はお知らせください。 物品破損時にも知らせてください。 ゴミは生ゴミとリサイクル一般ゴミを分離しなければならず、異物が付着したリサイクル品は行って集めてください。 チェックアウト前には簡単な整理をお願いします。タオルはランドリーバスケットに集めて、器は食器洗い機の棚に置いてください。 使い捨て用品は提供されませんので、環境保護のために必ず準備してください。 入室利用案内では、予約特典のメゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューはガスではなく炭にします。 バーベキュー機器やトーチ、ブタンガス、焼き網はご用意しておりますので、炭やその他ご用意ください。 バーベキューの利用は無料です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "何泊以上利用できますか？",
            "answer": "2泊以上利用可能で、1泊予約をした場合はキャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "パーティーや撮影の予約はできますか？",
            "answer": "パーティーや撮影のための予約は不可能であり、静かな住宅街に位置しているため、近所の方々に騒音による不便を与えないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "外出時は何を注意すればいいですか？",
            "answer": "外出時はエアコンを消してください。過熱により故障した場合、最大10日まで修理にかかる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では電子タバコを含む禁煙であり、火災が発生する可能性のある行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できず、ラップトップやコンピュータは提供されません。"
        },
        {
            "question": "人数に制限はありますか？",
            "answer": "予約時の人数に合わせて予約していただき、子供や幼児が同伴する場合はお知らせください。"
        },
        {
            "question": "物品破損時にはどうすればいいですか？",
            "answer": "物品破損時にも知らせてください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別について教えてください。",
            "answer": "ゴミは生ゴミとリサイクル一般ゴミを分離しなければならず、異物が付着したリサイクル品は行って集めてください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前には何をしておくべきですか？",
            "answer": "チェックアウト前には簡単な整理をお願いします。タオルはランドリーバスケットに集めて、器は食器洗い機の棚に置いてください。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は提供されませんので、環境保護のために必ず準備してください。"
        },
        {
            "question": "予約特典のメゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内では、予約特典のメゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように行いますか？",
            "answer": "バーベキューはガスではなく炭にします。バーベキュー機器やトーチ、ブタンガス、焼き網はご用意しておりますので、炭やその他ご用意ください。バーベキューの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 614
    }
}